\begin{frame}[shrink=10]
\frametitle{Tableau comparatif}

	Etude comparative des coûts :
	
	
	\begin{tabular}{|m{3cm}|m{3cm}|m{3cm}|m{3cm}|}
		\hline			
   			SAP & Oracle & Fitnet mananger & GEAC \\ \hline
   			750 et 2 500 euros par utilisateur
+prix des composants & 1000 à 50000 euros par licence et
par composant & inconnu& inconnu \\
 		\hline  
 	\end{tabular}
 	
 	Comparaison de SAP et Oracle avec Dynamics et Sage X3

	\includegraphics[width=\textwidth]{imgs/compa.png}
\end{frame}